假如英格蘭賽和比利時

「出埋成隊副選，根本無心贏，咁無體育精神，可恥！」

「靠少幾張黃牌，搞到比利時無得首名出線，咁無體育精神，可恥！」

「英格蘭配得上 Fair play 兩個字咩！」

fair play